有無絲打覺得毒毒地既黑框怕醜仔好正

諗起都
最緊要係拍拖唔會偷食，有安全感

最後咪又係睇樣

係真毒先好
最怕d 港男扮毒撚溝女話自己好毒
明明就係mk

here

坤哥果D

唔好咁讚我la
我怕醜架

狗都唔屌

收皮啦 死臭毒撚

對住女仔唔識講野

乜毒撚有人要架咩

正太qq

算啦

收皮啦得把口

過黎溝我啦樓主

呢類通常好悶

中哂 pm me

我唔係 樣仲可能好坤哥少少

一樣諗到佢

我

呢種？

講嘢成個女人咁 唔知係咪俾人閹咗